有冇人同過senior student同group?

哩個sem上ge 認識左個senior student
但做落project發現好麻煩⋯

本身諗住佢有人生經歷 會有深啲理解
但現實完全相反
覺得冇讀書咁耐好難pick up返
覺得啲知識好複雜 又唔識整ppt
有時又好堅持自己既論點
約左tutor consult presentation
大部分時間都係比左佢釐清返啲concept..
完左之後又話唔能夠完全明白⋯⋯

唉 中哂伏

大學old seafood

mature student?
幾mature先?
呢D人適合讀人文類科
讀hard science, engineering會收皮

CS?

係咪走後門狗嚟